UI: WinForms

 Задача:

 Построить три класса (базовый и 2 потомка), описывающих некоторых работников с почасовой оплатой (один из потомков) и фиксированной оплатой (второй потомок). Описать в базовом классе абстрактный метод для расчета среднемесячной заработной платы. Для <повременщиков> формула для расчета такова:

<среднемесячная заработная плата = 20.8 * 8 * почасовую ставку>, для работников с фиксированной оплатой <среднемесячная заработна€ плата = фиксированной месячной оплате>.

Работник должен иметь идентификатор, имя и среднемесячный заработок.

 a) Упорядочить всю последовательность работников по убыванию среднемесячного заработка.

При совпадении зарплаты - упорядочивать данные по алфавиту по имени. Вывести всех работников в списке.

b) Вывести первые 5 имен работников из полученного в пункте а) списка.

c) Вывести последние 3 идентификатора работников из полученного в пункте а) списка.

d) Организовать запись и чтение списка в/из файл.

e) Организовать обработку некорректного формата входного файла.